03年港府：現行「煽動罪行」涵義太闊，建議大幅度收窄。

03年政府諮詢23條時候指現時《刑事罪行條例》9及10條 （告快必個幾條）係涵義太闊，建議大幅度收窄。

Backup

亦以普通法原則下解釋何謂「煽動」

政府舉例指：參與遊行示威時，煽動他人作出刑事行為，如暴力或燒毁汽車。 該行為不是屬於煽動叛亂。

所以政府鳩噏話23條立法等建議內容完全符合國際人權公約

黃毓民解釋廿三條法律背景同當年諮詢過程

二十三條立法諮詢文件對「煽動」定義講得好清楚 黃毓民 毓民踩場

記者朋友，你哋去咗邊

玩死班人咩, 又要搵返出黎delete

backup